---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Kajetan Kircznik
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Fiszki


* medical officer (5 pod nim) (czarny, afro, paw, augmentacje bio) | @ 221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie
* ENCAO:  +-0+0 |Anarchistyczny;;Stabilny emocjonalnie;;Z poczuciem humoru| VALS: Self-direction >> Power| DRIVE: Jestem unikalny | @ 221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie
* medical officer (czarny, afro, paw, augmentacje bio) | @ 231018-anomalne-awarie-athamarein

### Wątki


historia-arianny
wplywy-aureliona-na-orbiterze
legenda-arianny

## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie | medical officer Astralnej Flary, Orbiter (czarny, afro, paw, augmentacje bio) (ENCAO: +-0+0 |Anarchistyczny;;Stabilny emocjonalnie;;Z poczuciem humoru| VALS: Self-direction >> Power| DRIVE: Jestem unikalny); podchodzi do Eleny z HELLO SŁONECZKO i ją odstraszył XD. | 0100-07-28 - 0100-08-03 |
| 221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei | rozpuścił plotki o Egzotycznych Pięknościach na Nonarionie. | 0100-09-08 - 0100-09-11 |
| 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze | Arianna znalazła go, gdy opowiadał w mesie załodze o przeszłych doświadczeniach z Egzotycznymi Pięknościami, jak to on i jego brat COŚTAM piraci i po ich stronie Piękność. Ulubieniec załogi. Świetny gawędziarz. | 0100-09-12 - 0100-09-15 |
| 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow | upewnił się, że Kirea nie jest niebezpieczna, że nie jest chora i nie zagrozi Flarze. | 0100-10-05 - 0100-10-08 |
| 221221-astralna-flara-i-nowy-komodor | jako medyk szybko pomógł Elenie i Władawcowi po tym jak się pocięli podczas tańca; piorun obiecał Elenie że jej pomoże i nie da Ariannie z nią rozmawiać gdy jej pomaga a potem obiecał Ariannie, że jak najszybciej Elenę uwolni spod opieki lekarskiej. | 0100-11-07 - 0100-11-10 |
| 230111-gdy-hr-reedukuje-niewlasciwa-osobe | nieco zbyt skutecznie przestraszył młodych infiltratorów; noktianie się boją Orbitera ale teraz też duchów. | 0100-11-13 - 0100-11-16 |
| 231018-anomalne-awarie-athamarein   | niezmiennie szalony afro-czarny-paw, doradził Orogińcowi kontakt z Arianną; nic się nie zmienił. Nadal chodzi w "przebraniach" (fake mustache), nadal dba o ludzi przy sobie, nadal robi głupie dowcipy i lubi Ariannę :-). | 0111-12-22 - 0111-12-27 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Arianna Verlen       | 7 | ((221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow; 221221-astralna-flara-i-nowy-komodor; 230111-gdy-hr-reedukuje-niewlasciwa-osobe; 231018-anomalne-awarie-athamarein)) |
| Daria Czarnewik      | 6 | ((221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow; 221221-astralna-flara-i-nowy-komodor; 230111-gdy-hr-reedukuje-niewlasciwa-osobe)) |
| OO Athamarein        | 6 | ((221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow; 221221-astralna-flara-i-nowy-komodor; 230111-gdy-hr-reedukuje-niewlasciwa-osobe; 231018-anomalne-awarie-athamarein)) |
| Elena Verlen         | 5 | ((221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow; 221221-astralna-flara-i-nowy-komodor; 230111-gdy-hr-reedukuje-niewlasciwa-osobe; 231018-anomalne-awarie-athamarein)) |
| Maja Samszar         | 5 | ((221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow; 221221-astralna-flara-i-nowy-komodor; 230111-gdy-hr-reedukuje-niewlasciwa-osobe)) |
| OO Astralna Flara    | 5 | ((221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow; 221221-astralna-flara-i-nowy-komodor; 230111-gdy-hr-reedukuje-niewlasciwa-osobe)) |
| Władawiec Diakon     | 5 | ((221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze; 221221-astralna-flara-i-nowy-komodor; 230111-gdy-hr-reedukuje-niewlasciwa-osobe)) |
| Arnulf Perikas       | 4 | ((221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Leszek Kurzmin       | 4 | ((221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze; 221221-astralna-flara-i-nowy-komodor; 230111-gdy-hr-reedukuje-niewlasciwa-osobe)) |
| Ellarina Samarintael | 3 | ((221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow; 221221-astralna-flara-i-nowy-komodor)) |
| Gabriel Lodowiec     | 3 | ((221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Grażyna Burgacz      | 3 | ((221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 230111-gdy-hr-reedukuje-niewlasciwa-osobe)) |
| Szczepan Myrczek     | 3 | ((221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze; 230111-gdy-hr-reedukuje-niewlasciwa-osobe)) |
| Alezja Dumorin       | 2 | ((221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei)) |
| Gerwazy Kircznik     | 2 | ((221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze)) |
| Hubert Kerwelenios   | 2 | ((221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Klarysa Jirnik       | 2 | ((221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Leo Kasztop          | 2 | ((221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Marcel Kulgard       | 2 | ((221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze)) |
| NekroTAI Zarralea    | 2 | ((221130-astralna-flara-w-strefie-duchow; 221221-astralna-flara-i-nowy-komodor)) |
| OO Loricatus         | 2 | ((221221-astralna-flara-i-nowy-komodor; 230111-gdy-hr-reedukuje-niewlasciwa-osobe)) |
| Salazar Bolza        | 2 | ((221221-astralna-flara-i-nowy-komodor; 230111-gdy-hr-reedukuje-niewlasciwa-osobe)) |
| SCA Hadiah Emas      | 2 | ((221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze)) |
| Szymon Wanad         | 2 | ((221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Ada Wyrocznik        | 1 | ((221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie)) |
| Adragain Ferrias     | 1 | ((230111-gdy-hr-reedukuje-niewlasciwa-osobe)) |
| AK Nox Ignis         | 1 | ((230111-gdy-hr-reedukuje-niewlasciwa-osobe)) |
| Alan Nierkamin       | 1 | ((221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei)) |
| Aleksy Sartaran      | 1 | ((230111-gdy-hr-reedukuje-niewlasciwa-osobe)) |
| Alicja Szadawir      | 1 | ((231018-anomalne-awarie-athamarein)) |
| Andrzej Gwozdnik     | 1 | ((231018-anomalne-awarie-athamarein)) |
| Błażej Sowiński      | 1 | ((231018-anomalne-awarie-athamarein)) |
| Erwin Pies           | 1 | ((221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze)) |
| Eustachy Korkoran    | 1 | ((231018-anomalne-awarie-athamarein)) |
| Frank Mgrot          | 1 | ((221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze)) |
| Hiacynt Samszar      | 1 | ((231018-anomalne-awarie-athamarein)) |
| Hind Szug Traf       | 1 | ((221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze)) |
| Jakub Oroginiec      | 1 | ((231018-anomalne-awarie-athamarein)) |
| Kaspian Certisarius  | 1 | ((221221-astralna-flara-i-nowy-komodor)) |
| Kirea Rialirat       | 1 | ((221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Klaudia Stryk        | 1 | ((231018-anomalne-awarie-athamarein)) |
| Lana Mirkinin        | 1 | ((230111-gdy-hr-reedukuje-niewlasciwa-osobe)) |
| Leona Astrienko      | 1 | ((231018-anomalne-awarie-athamarein)) |
| Mariusz Bulterier    | 1 | ((221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie)) |
| Miłosz Klinek        | 1 | ((230111-gdy-hr-reedukuje-niewlasciwa-osobe)) |
| OO Karsztarin        | 1 | ((221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie)) |
| OO Optymistyczny Żuk | 1 | ((221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie)) |
| Persefona d'Loricatus | 1 | ((230111-gdy-hr-reedukuje-niewlasciwa-osobe)) |
| Remigiusz Alkarenit  | 1 | ((231018-anomalne-awarie-athamarein)) |
| Sabrina Ferrias      | 1 | ((230111-gdy-hr-reedukuje-niewlasciwa-osobe)) |
| Sargon Niiris        | 1 | ((221221-astralna-flara-i-nowy-komodor)) |
| SCA Isigtand         | 1 | ((221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei)) |
| Tomasz Dojnicz       | 1 | ((221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Tomasz Ruppok        | 1 | ((221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei)) |
| Uśmiechniczka Konstrukcjonistka Aurora Diakon | 1 | ((231018-anomalne-awarie-athamarein)) |